Ian McKellen（磁力王）：Actresses Used To Proposition Directors For Sex

British actor Ian McKellen, condemning rampant sexual misconduct in show business, recalled a time when some actresses “proposed that they should be a victim.”

McKellen, star of “Lord of the Rings” and “X-Men,” said during a recent appearance at Oxford Union that when he started his career in the early 1960s, some women applied for theater jobs with photographs marked with a special message to the directors.

“The director of the theater I was working at showed me some photographs he got from women who were wanting jobs,” he said. “They were actors. And some of them had ― I think these were the initials ― at the bottom of their photograph ‘DRR’ — directors’ rights respected.

“In other words, ‘If you give me a job, you can have sex with me.’ That was commonplace for people who proposed that they should be a victim. Madness.”

McKellen, who is gay, called Kevin Spacey’s coming-out in response to misconduct allegations “reprehensible.” He expressed hope that predatory behavior could be “eradicated.”

“I assume nothing but good will come out of these revelations, even though some people of course get wrongly accused — there’s that side of it as well,” he said.

一方面利用自己身體搵著數
另一方面又可以利用呢樣野作為武器反咬你一口
女人真係好屈
男人要唔咸濕先能夠生存到

女權西：呢d係女身自主

男人要切j或者做女人奴隸先生存到

用呂姓運動員一樣
有好處果時就痴去身邊男人, 到人地冇利用價值就扮受害人
得益者同受害人既好處都拎曬

雖然知係事實
但咪亂講嘢啦 依家佢地位德高望重
講多幾句比人攻擊到佢臨老過唔到世就慘

你覺得今時今日既佢仲會怕你班垃圾？

所以都話打J好
匿埋屋企打J一定無風險

所以Ian情願gay都唔掂女人

Ian McKellen真係撚會驚鳩班人
其實佢講得好清楚,
性侵犯個班人自然係人渣, 班受害人好値得大家同情同幫助

但係一切既源頭,
即係依家荷里活果種用性上位既風氣唔係單純係父權主義下既産物,
而係男性同女性都有份鼓吹

當然啦, 真相係總會令人butthurt
有班人一定會係到屈鳩McKellen話佢係到blames the victims

原來proposition可以做verb?

一直以為係名詞，verb應該係propose

好似係啲女"主動"想用身體換工作喎?
事後又用呢件事要挾當事人。
屌女人妳玩晒啦。

proposition 用作動詞時可解作提出性要求
同propose 唔同的

係咪想講prostitute 其實haha

認同男女都有責任
唔認同唔係父權主義產物

係勞資關係不平等o既產物

為咗份工上床
同為咗份工無補水照OT喺性質上係同一個道理

呢種唔叫父權
同性別無關係
上司係女人一樣可以撚到你隻狗咁

不過導演多男人呢個就有可能係父權關係令女人喺呢行上唔到位
但亦可能係本身少女人想做適合做
唔肯定

咪撚衝出嚟柒啦 要你教英國人生字咩？
定係小學雞啱啱學識prostitute呢個字
就威唔切話比人知你識呢個新字呀？

佢同19有一個共同點，就係冇跟開，重以為講緊牀單，好多講出來係攪完冇單